dup77
key=0
membership
dup38
key=0
partnership
Fisherman'sFriend Charter Boat S.A. de C.V. Freight 
key=0
ownership
464454263
key=0
membership
Erica Hamilton
key=0
partnership
160
key=0
membership
8327
----------------------
dup77
key=0
membership
dup38
key=0
partnership
Fisherman'sFriend Charter Boat S.A. de C.V. Freight 
key=0
ownership
464454263
key=0
membership
Erica Hamilton
key=0
ownership
979893388
----------------------
dup77
key=0
membership
dup38
key=0
partnership
Fisherman'sFriend Charter Boat S.A. de C.V. Freight 
key=0
ownership
464454263
key=0
membership
Erica Hamilton
key=0
partnership
1354
key=0
ownership
48259
key=0
partnership
143129355
key=0
ownership
Spanish Shrimp  Carriers
key=0
membership
Ancla Azul Company Solutions
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
dup77
key=0
membership
dup38
key=0
partnership
Fisherman'sFriend Charter Boat S.A. de C.V. Freight 
key=0
ownership
464454263
key=0
membership
Erica Hamilton
key=0
ownership
979893388
key=0
ownership
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
water
key=0
membership
7691
key=0
membership
4764109
key=0
membership
185040354
key=0
membership
903311212
key=0
ownership
160
key=0
membership
8327
----------------------
water
key=0
membership
7691
key=0
family_relationship
Spanish Shrimp  Carriers
key=0
membership
Mar del Oeste Pic
key=8
membership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
----------------------
water
key=0
membership
7691
key=0
family_relationship
Spanish Shrimp  Carriers
key=0
membership
Ancla Azul Company Solutions
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
water
key=0
membership
7691
key=0
family_relationship
Spanish Shrimp  Carriers
key=0
membership
Mar del Oeste Pic
key=8
membership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
key=0
ownership
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
Gulf
key=0
membership
Christopher Cunningham
key=0
membership
967900443
key=0
partnership
47679
key=0
family_relationship
903311212
key=0
ownership
160
key=0
membership
8327
----------------------
Gulf
key=0
ownership
Ocean Fisheries Llc
key=1
membership
png xi  Line
key=9
partnership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
----------------------
Gulf
key=0
membership
Christopher Cunningham
key=0
partnership
cefaf8b3-3aa2-4c59-b4aa-7974c8e1fe32
key=0
membership
Ancla Azul Company Solutions
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
Gulf
key=0
ownership
Ocean Fisheries Llc
key=1
membership
png xi  Line
key=9
partnership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
key=0
ownership
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
salmon
key=0
ownership
George Ramirez
key=0
ownership
d5b94ebc-e03a-438e-872b-a15db349a748
key=0
membership
903311212
key=0
ownership
160
key=0
membership
8327
----------------------
salmon
key=0
ownership
George Ramirez
key=0
ownership
d5b94ebc-e03a-438e-872b-a15db349a748
key=0
membership
903311212
key=2
membership
979893388
----------------------
salmon
key=0
ownership
George Ramirez
key=0
ownership
d5b94ebc-e03a-438e-872b-a15db349a748
key=0
membership
Mar del Oeste Pic
key=0
ownership
d4947401-8ec7-48b9-a66f-45d983d59e0a
key=0
membership
9345
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
salmon
key=0
ownership
George Ramirez
key=0
ownership
d5b94ebc-e03a-438e-872b-a15db349a748
key=0
membership
903311212
key=2
membership
979893388
key=0
ownership
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
Plastic
key=0
partnership
Patricia Hunter
key=0
partnership
Kerala Market Corp Consulting
key=0
ownership
3129
key=0
membership
6780
key=0
partnership
3506021
key=0
ownership
185040354
key=0
membership
903311212
key=0
ownership
160
key=0
membership
8327
----------------------
Plastic
key=0
partnership
Daniel Middleton
key=0
family_relationship
John Conley
key=0
ownership
âHis
key=0
ownership
Amanda Andrews
key=0
family_relationship
Amanda Mckenzie
key=0
partnership
Estrella de Coral Ltd. Corporation Logistics
key=0
family_relationship
Mar del Oeste Pic
key=8
membership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
----------------------
Plastic
key=0
partnership
Daniel Middleton
key=0
family_relationship
John Conley
key=0
ownership
âHis
key=0
ownership
Amanda Andrews
key=0
family_relationship
Amanda Mckenzie
key=0
family_relationship
Jeremy Norris
key=0
partnership
341411
key=0
membership
Spanish Shrimp  Carriers
key=0
membership
Ancla Azul Company Solutions
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
Plastic
key=0
partnership
Daniel Middleton
key=0
family_relationship
John Conley
key=0
ownership
âHis
key=0
ownership
Amanda Andrews
key=0
family_relationship
Amanda Mckenzie
key=0
partnership
Estrella de Coral Ltd. Corporation Logistics
key=0
family_relationship
Mar del Oeste Pic
key=8
membership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
key=0
ownership
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
19
key=0
ownership
903311212
key=0
ownership
160
key=0
membership
8327
----------------------
19
key=0
ownership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
----------------------
19
key=0
membership
Faroe Islands Shrimp Shark
key=0
family_relationship
Ancla Azul Company Solutions
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
19
key=0
ownership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
key=0
ownership
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
dup626
key=0
membership
DOFâs
key=0
membership
b8567859-bf54-49fd-8332-5775e19c65af
key=0
family_relationship
7505050
key=0
membership
435054320
key=0
membership
8327
----------------------
dup626
key=0
membership
DOFâs
key=0
membership
b8567859-bf54-49fd-8332-5775e19c65af
key=0
family_relationship
979893388
----------------------
dup626
key=0
membership
DOFâs
key=0
partnership
98332
key=0
partnership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=4
ownership
Mar del Oeste Pic
key=0
ownership
d4947401-8ec7-48b9-a66f-45d983d59e0a
key=0
membership
9345
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
dup626
key=0
membership
DOFâs
key=0
membership
b8567859-bf54-49fd-8332-5775e19c65af
key=0
family_relationship
979893388
key=0
ownership
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
629
key=0
membership
43685541
key=0
ownership
7691
key=0
membership
4764109
key=0
membership
185040354
key=0
membership
903311212
key=0
ownership
160
key=0
membership
8327
----------------------
629
key=0
membership
43685541
key=0
partnership
Amanda Mckenzie
key=0
ownership
Mar del Oeste Pic
key=8
membership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
----------------------
629
key=0
membership
43685541
key=0
partnership
Amanda Mckenzie
key=0
ownership
Mar del Oeste Pic
key=0
ownership
d4947401-8ec7-48b9-a66f-45d983d59e0a
key=0
membership
9345
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
629
key=0
membership
43685541
key=0
partnership
Amanda Mckenzie
key=0
ownership
Mar del Oeste Pic
key=8
membership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
key=0
ownership
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
ocean
key=0
partnership
png xi  Line
key=0
ownership
7505050
key=0
membership
435054320
key=0
membership
8327
----------------------
ocean
key=0
partnership
png xi  Line
key=1
partnership
341411
key=0
membership
19
key=0
ownership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
----------------------
ocean
key=0
partnership
png xi  Line
key=1
partnership
341411
key=0
membership
Spanish Shrimp  Carriers
key=0
membership
Ancla Azul Company Solutions
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
ocean
key=0
partnership
png xi  Line
key=1
partnership
341411
key=0
membership
19
key=0
ownership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
key=0
ownership
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
bottom
key=0
membership
7670
key=0
partnership
Estrella de Coral Ltd. Corporation Logistics
key=0
partnership
979893388
key=0
ownership
Erica Hamilton
key=0
partnership
160
key=0
membership
8327
----------------------
bottom
key=0
membership
7670
key=0
partnership
Estrella de Coral Ltd. Corporation Logistics
key=0
partnership
979893388
----------------------
bottom
key=0
membership
7670
key=0
partnership
Estrella de Coral Ltd. Corporation Logistics
key=0
family_relationship
19285
key=0
membership
Ancla Azul Company Solutions
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
bottom
key=0
membership
7670
key=0
partnership
Estrella de Coral Ltd. Corporation Logistics
key=0
partnership
979893388
key=0
ownership
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
USS
key=0
ownership
Gulf
key=0
membership
Christopher Cunningham
key=0
membership
967900443
key=0
partnership
47679
key=0
family_relationship
903311212
key=0
ownership
160
key=0
membership
8327
----------------------
USS
key=0
ownership
Gulf
key=0
ownership
Ocean Fisheries Llc
key=1
membership
png xi  Line
key=9
partnership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
----------------------
USS
key=0
ownership
Gulf
key=0
membership
Christopher Cunningham
key=0
partnership
cefaf8b3-3aa2-4c59-b4aa-7974c8e1fe32
key=0
membership
Ancla Azul Company Solutions
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
USS
key=0
ownership
Gulf
key=0
ownership
Ocean Fisheries Llc
key=1
membership
png xi  Line
key=9
partnership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
key=0
ownership
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
PC
key=0
membership
185040354
key=0
membership
903311212
key=0
ownership
160
key=0
membership
8327
----------------------
PC
key=0
membership
185040354
key=0
membership
903311212
key=2
membership
979893388
----------------------
PC
key=0
membership
185040354
key=0
partnership
Faroe Islands Shrimp Shark
key=0
family_relationship
Ancla Azul Company Solutions
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
PC
key=0
membership
185040354
key=0
membership
903311212
key=2
membership
979893388
key=0
ownership
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
Oliver
key=0
partnership
Wendy Crane
key=0
membership
Faroe Islands Shrimp Shark
key=0
membership
185040354
key=0
membership
903311212
key=0
ownership
160
key=0
membership
8327
----------------------
Oliver
key=0
partnership
Wendy Crane
key=0
family_relationship
Abigail Foster
key=0
ownership
ad8fe467-3759-4f53-bf6a-896a237d187f
key=0
family_relationship
979893388
----------------------
Oliver
key=0
partnership
Wendy Crane
key=0
family_relationship
Abigail Foster
key=0
membership
Spanish Shrimp  Carriers
key=0
membership
Ancla Azul Company Solutions
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
Oliver
key=0
partnership
Wendy Crane
key=0
family_relationship
Abigail Foster
key=0
ownership
ad8fe467-3759-4f53-bf6a-896a237d187f
key=0
family_relationship
979893388
key=0
ownership
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
HMS Montrose
key=0
ownership
b8567859-bf54-49fd-8332-5775e19c65af
key=0
partnership
png xi  Line
key=0
ownership
7505050
key=0
membership
435054320
key=0
membership
8327
----------------------
HMS Montrose
key=0
ownership
b8567859-bf54-49fd-8332-5775e19c65af
key=1
partnership
Faroe Islands Shrimp Shark
key=0
partnership
979893388
----------------------
HMS Montrose
key=0
ownership
b8567859-bf54-49fd-8332-5775e19c65af
key=0
membership
Christopher Cunningham
key=1
membership
341411
key=0
membership
Spanish Shrimp  Carriers
key=0
membership
Ancla Azul Company Solutions
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
HMS Montrose
key=0
ownership
b8567859-bf54-49fd-8332-5775e19c65af
key=1
partnership
Faroe Islands Shrimp Shark
key=0
partnership
979893388
key=0
ownership
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
Talleyâs
key=0
membership
Ocean Fisheries Llc
key=5
membership
903311212
key=0
ownership
160
key=0
membership
8327
----------------------
Talleyâs
key=0
membership
Ocean Fisheries Llc
key=1
membership
png xi  Line
key=9
partnership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
----------------------
Talleyâs
key=0
membership
Ocean Fisheries Llc
key=5
membership
903311212
key=8
ownership
Mar del Oeste Pic
key=0
ownership
d4947401-8ec7-48b9-a66f-45d983d59e0a
key=0
membership
9345
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
Talleyâs
key=0
membership
Ocean Fisheries Llc
key=1
membership
png xi  Line
key=9
partnership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
key=0
ownership
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
Ships
key=0
ownership
222079892
key=0
ownership
740111283
key=0
partnership
cefaf8b3-3aa2-4c59-b4aa-7974c8e1fe32
key=0
membership
Estrella de Coral Ltd. Corporation Logistics
key=0
family_relationship
Mar del Oeste Pic
key=10
ownership
903311212
key=0
ownership
160
key=0
membership
8327
----------------------
Ships
key=0
ownership
222079892
key=0
ownership
740111283
key=0
ownership
341411
key=0
membership
19
key=0
ownership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
----------------------
Ships
key=0
ownership
222079892
key=0
ownership
740111283
key=0
partnership
cefaf8b3-3aa2-4c59-b4aa-7974c8e1fe32
key=0
membership
Ancla Azul Company Solutions
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
Ships
key=0
ownership
222079892
key=0
ownership
740111283
key=0
ownership
341411
key=0
membership
19
key=0
ownership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
key=0
ownership
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
trucking
key=0
family_relationship
425887173
key=0
family_relationship
2262
key=0
family_relationship
95
key=0
family_relationship
185040354
key=0
membership
903311212
key=0
ownership
160
key=0
membership
8327
----------------------
trucking
key=0
family_relationship
425887173
key=0
family_relationship
2262
key=0
partnership
Spanish Shrimp  Carriers
key=0
membership
Mar del Oeste Pic
key=3
ownership
Ocean Fisheries Llc
key=1
membership
png xi  Line
key=9
partnership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
----------------------
trucking
key=0
family_relationship
425887173
key=0
family_relationship
2262
key=0
partnership
Spanish Shrimp  Carriers
key=0
membership
Ancla Azul Company Solutions
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
trucking
key=0
family_relationship
425887173
key=0
family_relationship
2262
key=0
family_relationship
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
Deepwater Horizon
key=0
partnership
Kerala Market Corp Consulting
key=0
ownership
3129
key=0
membership
6780
key=0
partnership
3506021
key=0
ownership
185040354
key=0
membership
903311212
key=0
ownership
160
key=0
membership
8327
----------------------
Deepwater Horizon
key=0
partnership
Kerala Market Corp Consulting
key=0
ownership
3129
key=0
membership
6780
key=0
membership
Faroe Islands Shrimp Shark
key=0
ownership
Sarah Garcia
key=0
family_relationship
Jessica James
key=0
ownership
c01c6a10-60c9-4f11-9409-aa04c3963826
key=0
partnership
979893388
----------------------
Deepwater Horizon
key=0
partnership
Kerala Market Corp Consulting
key=0
ownership
3129
key=0
membership
6780
key=0
partnership
3506021
key=0
ownership
Spanish Shrimp  Carriers
key=0
membership
Ancla Azul Company Solutions
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
Deepwater Horizon
key=0
partnership
Kerala Market Corp Consulting
key=0
ownership
3129
key=0
membership
6780
key=0
membership
Faroe Islands Shrimp Shark
key=0
ownership
Sarah Garcia
key=0
family_relationship
Jessica James
key=0
ownership
c01c6a10-60c9-4f11-9409-aa04c3963826
key=0
partnership
979893388
key=0
ownership
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
Vessels
key=0
partnership
Angela Chang
key=0
family_relationship
Daniel Chang
key=0
family_relationship
Samuel Dunn
key=0
family_relationship
Richard Perkins
key=0
partnership
png xi  Line
key=0
ownership
7505050
key=0
membership
435054320
key=0
membership
8327
----------------------
Vessels
key=0
partnership
Angela Chang
key=0
family_relationship
Daniel Chang
key=0
family_relationship
Samuel Dunn
key=0
family_relationship
Richard Perkins
key=0
partnership
png xi  Line
key=9
partnership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
----------------------
Vessels
key=0
partnership
Angela Chang
key=0
family_relationship
Daniel Chang
key=0
family_relationship
Samuel Dunn
key=0
family_relationship
Richard Perkins
key=0
partnership
png xi  Line
key=9
membership
Mar del Oeste Pic
key=0
ownership
d4947401-8ec7-48b9-a66f-45d983d59e0a
key=0
membership
9345
key=0
membership
Mar de la Vida OJSC
----------------------
Vessels
key=0
partnership
Angela Chang
key=0
family_relationship
Daniel Chang
key=0
family_relationship
Samuel Dunn
key=0
family_relationship
Richard Perkins
key=0
partnership
png xi  Line
key=9
partnership
SeaSpray Wave SRL Solutions
key=3
family_relationship
979893388
key=0
ownership
Oceanfront Oasis Inc Carriers
----------------------
